政局大變 網傳：民主制度在中國試過了，中國已選擇了比西方制度更先進的路

今年中共同美國韓國關係惡劣，因應國際形勢的改變，中共對香港政局也會大規模插手。

開始傳播以下訊息：

1)世界已經去向透明化，那麼中國走向獨裁不會大問題，而更贏得政治穩定、社會公正和經濟的持續發展:

中共最近對外(西方)宣示了，西方民主制度在中國試過了，走不通，現在一黨專政 才是 中國 " 自己的路 "。

中國老百姓有信心在中國共產黨帶領下，最終會選擇一條比西方制度更先進的路，習近平更指出，蘇聯爲什麼會解體？蘇共為什麼會垮台？一個重要原因是理想信念動搖了，又宣示堅決反對自由、民主、平等、公正、法治的"普世價值"。

因為世界已經去向透明化，中國走向獨裁，對平民的政策是不會(太過分?)太過偏離為民謀求公共利益的訴求。中國領導將權力集中是出於無奈同沒有無信心的表現，等待中國的內外在形勢穩定下來最終會重新分配權力。

2) 即使中央欽點又如何？

“即使中央欽點又如何？看這些年阿爺揀人，胡錦濤溫家寶習近平李克強，哪一個是昏君？再看外面的民主選舉，特朗普、蔡英文、朴謹惠……哪一個不出事？以前殖民地的立法局議員，全部欽點冇得揀，個個學識淵博經驗豐富見得人；如今民選的立法會，鬼五馬六賊佬廢青樣樣齊。”

“如果民主選舉無可避免會讓垃圾入局，那我寧願獨裁。這些年，市民真的很累了，我們都患了選擇困難症，唔識揀、唔想揀、揀唔落。”

“當一頭豬、一坨屎、一個人放在你面前，仍有許多人去讚那頭豬，捧那坨屎，踩那個人，香港的光怪陸離，莫過於此。”

==================================================

中共政權沒有合法性，所以集大權於一身是冇信心的表現？

當年共產黨透過土地的重新分配，建立的政權與農民之間建立新的保護契約。

但現在共產黨有什麼合法性?能重新分配權力，同財富呢?

為什麼他們宣示這是一條比西方更先進的政制道路？

幾時有試過

有錢咪聲大囉，只要有錢，獨裁都可以變真理。

君主立憲

佢地又唔提下某中國政黨人物貪左一億噸銀紙
我燒陰撕紙都燒唔到斷噸呀屌你！！

up乜9?

而家人大咪係囉, 由人民選出來既代表選主席, 仲唔民主, 至於你信唔信就另一回事
不過大陸咁講, 即係想走返以前一人集權, 習總明顯想做皇帝

民主制度只係歐英政治工具

去返皇權制度

對香港係好事黎

佢越on9,香港越正

清朝皇太極，康雍乾，係帝制一開始都話太平盛世
但之後點？大家有眼睇。
支那係一個不願面對歷史既國家

條通商寬衣有讀過褶咩

獨裁同埋民主都好 個重點係香港唔係你哋支那人地方

x2

好似見到袁世凱

似係五毛指引多D喎

復辟啦屌講咁多嘢

ALL